[扮工動物園] 仲有半個月先有PH之星期五

時間很慢..又未出糧

今日星期五啦, 開心d啦

me今日又係廢青啊

廢青正啊, 好想做廢青, 而家好攰好眼瞓

你之前未做左囉
呢期到我啊

唔夠

做廢青開心

一齊做廢青

開心

廢青動物園

仲有兩個幾鐘

我好似又1 take過pass左

我想

頭先去左見工ok左
見工look呃得下人

今次咩post?

今次返奈左先講
又有得同你地一齊扮工了
緊張死me
要快啲推左下星期pt啲更先，應該趕唔到返去

咁叻女

正裝？

唔係
斯文少少借

我原本都好斯文

識玩就緊係下星期個weekend後拎假去個短trip 然後成個星期都holiday mood

星期一